[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (36) 崔Arin生日粗卡

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。9月18日，在 THE SHOW中獲得一位。

2019年
於4月20日，一期粉絲見面會上結尾公布將於5月8日以出道以來首張正規專輯回歸。5月14日，在 THE SHOW中獲得一位。5月15日，在 SHOW champion 獲得第二個一位。5月16日，在M COUNTDOWN獲得第三個一位，這也是OH MY GIRL出道以來在M COUNTDOWN中首次的一位。8月18日在人氣歌謠拿下第一座三大無線台一位。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 超帥氣的MJ Smooth Criminal 比賽舞台

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

JiHo性感爆棚既成人禮舞台

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

唱功不差過主唱既Binnie 既 Heize - Don’t know you Cover

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

第七張迷你專輯《Nonstop》

發行日期：2020年4月27日

1. Nonstop
2. Dolphin
3. Flower Tea
4. NEON
5. Krystal

[MV]OH MY GIRL(오마이걸)_Nonstop(살짝 설렜어)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 創社十週年

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

Binnie

Queendom
初舞台 - Secret Garden

交換舞台 - Destiny (原: Lovelyz)

FAN VOTE舞台 - Twilight (Vampire Ver.)

決賽新歌舞台 - Guerilla

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

仍然活躍有幫手做翻譯的Twitter ACC:

🐤병아린🐣Arin🐥(@yellow_arin)

YOOA JAM🍯(@YOOAJAM) 님을 확인해 보세요

OhMyTweets 💙 Oh My Girl translations(@_OMG_tweets)

OHMYSubs(@OHMYSubs)

sgt.ottersberg(@sgtottersberg) 님을 확인해 보세요

미라클_回💕(@MiracleSinB)

OMG(@beamjiim)

大大開post 留名

第一次開post

大神開PO

不經不覺又新po 留名先

開得咁快嘅

幾日冇上水 一上水就中1001

留名

大神開po留名

Arin阿媽留名

師弟第3輪合作+團體舞台雙冠
暫時總分31890第一, 其後TBZ 30765, PTG 26853
但決賽最後投票佔幾多分下 感覺晉到KINGDOM既機會各半
加油

三隊都超近喎

鬥決賽多FANS

貼錯PO 但都可以睇下
其實大部分都唔錯
但都係ONF編曲&VOCAL最突出

熊mimi路過留名

CLS

onf多左好多本地fan
今期票投都係最高

Good Girl Live!

快D埋位睇Checkmate啦

沙沙

好_正checkmate我冷靜唔到

完成度好高 如果有full cam就好

後來居上都好勁呀師弟 但我要冷靜左遲啲先睇rtk
睇完checkmate啲餘韻仲未過

沙solo dance個part剪哂做audience reaction

定飯留名

又下班型女團
都未放工就rap話咩返屋企要食牛肉救命笑死

黎料

團飯留名

On

完左打歌期仲可以睇到佢地表演好滿足

Mimi平時講野lur住lur住講野 一上台Rap就Power Rapper成個人變哂 如果Mnet有埋個人直拍就仲正

唔明點解rap同佢平時講野差咁遠
睇開佢平時啲食放既一般人應該想像唔到佢rap個陣係咁有charisma
平時就跳開心舞加踢到腳趾 一上台就唱跳rap眼神好似要食左人咁

正到痴線

lm

異曲同工之妙

佢平時講野個tone勁得意
但一上台就真係勁有台風 兩種都勁正

呢樣係我其中一個落坑原因黎
台上嘅霸氣同台下嘅稚氣反差

大家咁話
台上badass 台下團欺

我美賢正到

推介埋Love O Clock段rap

YOOA 咁大架咩

淨係#65已經出現左兩次呢幅圖

Checkmate真係好正
95s 兩隻出分隊嘅話 米沙

究竟仲有幾多隻好玩又好聽嘅b-side miss左

全部聽哂咪唔驚miss

正確
我係驚miss 佢哋啲OST啊合作歌 多啲

Love Speed
佢地啲歌好多都會一聽即刻心情變好

去音源網search 好多ost

新PO留名

巴打CLS

Jea係咪拍唱K個個節目見識到佢地幾有活力(嘈)

有冇人覺得隊長今次come back個口好似大咗？
係咪箍咗牙？

笑到我

Rtk決賽音源 請支持師弟
比琴晚試聽呃左 首歌

New World

牙定有廣告了

定定去邊度玩，個景幾靚

有無有心人劇透比啲心理準備我 我內心拒絕我睇kiss scene behind

畫得好靚好似

劇透

草田個景好正

決定唔睇住 有一日的起決心先睇

決定唔睇

定定著大褸幾好睇

芒草個張

Good Girl EP5 中字
19:58開始睇差唔多

岩岩考古發現一首滄海遺珠
第一次聽 覺得好好聽 每個人音色都好出
可能或者都有miracle未聽過(?) 放係到先

團站有中字 好好聽但係melon冇音源

我放個條youtube片入面有google drive dl link
但好似唔係mp3 format
好好聽

補條Live比你

Fan Song？

MimPD 聲音導航 係咁傻笑

呢個直播
呢個時間

未聽過Jiho咩

JIHO專屬RADIO

Mimi ASMR

唔使訓

真係好好聽多謝推介

韓國呢個時間 仲有成2百萬心？ 我有冇睇錯

3m啦，5萬人睇緊

kcon 周邊

琴晚訓左miss左mimi深夜電台

假如下星期海豚仲入到melon周榜頭20
基本上就儲夠600分了

出cheat 有兩首歌上榜儲得勁快

第6同13

睇返佢地以前啲vlive成日都唱歌
考古都聽到好幸福 好好聽

無野做又睇一次Queendom
睇完Secret Garden再睇Destiny 真係好震撼
可惜無直拍

Dance Break Binnie 個 Close up 好正

Binnie有時都幾痴線

推薦勝𤋮各種Cover

最近聽佢既cover係佢同牙定既夜信 好鍾意 最衰得半首
今日聽到好鍾意既係牙定同mimi唱when autumn comes mimi唱男part都唱得好好聽 佢兩個唱得勁有氣氛

勁正喎

病發

跪求牙米心理陰影面積 日常比啲忙內line輪流關心
諗一諗個cb期 已經被逼咚、逼戴心心頭套、被關心第一個扎羊角辮、被落重手上腮紅、mafia live個陣比人隔離個位小姐大力拍打

好得意, 但唔明呢個動作係扮緊乜

感覺同歌詞想表達嘅野都同Guerilla有d似 ONF嘅角色都同OMG類似 有d毛管動

on&off 搬出宿舍個集係咪未出

今日出咗 中字未有

原來 mimpd 已經多訂閱過牙定

mimPD啲食放好似反應幾好咁 條條片都最少300k 600-700k都有

睇佢素顏食嘢舒壓

就咁睇genre好似mimPD會多啲路人睇
始終食放型普通人都會有興趣
牙定拍化妝煮野個啲可能都偏係飯先會睇多啲

同埋以前啲cover會專登開黎聽返

melon仲係第一 幾surprise

相聲Line好sweet

以為係因為太逼 唔夠私人空間 原來係因為嘈

勝勝小學tour

ilogu個綜d手寫信有冇已翻譯版?

200613 On & Off EP7 中字
阿定part大概48分鐘開始睇就差唔多

咁快有得睇

難得宿舍，公司以外地方開v, 可惜我miss左，勝勝玩蟲，好cute

好短下

靚女到

比我想像中長 好睇wo
又拎Guerilla嚟鞭屍
65分開始兩隻收錄曲咩名?

case no. l5ve
in my dream

BinRin forever

下個禮拜會唔會再有？

新飯表示依家先追到Queendom Destiny
真係全程起住雞皮睇晒 好衝擊..
點解可以諗到咁樣改首歌 呼呼真係
加埋佢地一開頭俾人投低個轉變
完成度真係好高 呢個version我諗聽一千次都仲係會起雞皮 佢地真係好叻

依家想瞓都瞓唔著

請到允兒都係得一集 下集應該淨係坐係度睇mon無其他片

當時依個舞台攪喊好多人
我個人最印象深刻係勝熙個高音同yooa獨唱

我當時路人但唔知點解睇完都眼濕濕

沙沙雖然腳傷有啲可惜但米領舞都做得好好
真係會睇到喊嘅舞台

佢地個悲壯感好催淚

我當時有三個月聽呢首歌都係眼濕濕
特別係係勝熙最後嗌個下

B站TSKS同幻想樂園5月好多片下咗架 舊link好多用唔番
以下更新新來源比未睇既巴絲

200425 JTBC 認識的哥哥

200502 tvN 驚人的星期六 EP106

200513 MBC Radio Star E678

200515 EBS 世界上沒有壞狗狗 E89

200517 SBS Running Man E503

200429 MBC every1 一週偶像

抵佢做團霸既 全隊最聰明既Jiho

佢開頭講韓服我仲以為平時七彩個種 心諗唔係掛
一出場原來係呢種 成件事即刻好有feel

TikTok Stage Live (kakao片唔計tiktok view)

200525 丸子呼 vlive 中字

200603 10分鐘Jiho vlive 中字

哩個唔記得有無貼過再貼多次

哩個望落好似真係無貼過
브런치북토크 - Mimi

I logU 唱8282完整版

I logU 邊+美+港女玩花牌 完整版

好似真係無 我都宜家先發現追漏左

想比港女翻牌

如果唔熄登, 應該係最後一次更新了

大神

Arin廣告

幫李仙姬宣傳
[url]
[url][/url][/url]

又拍童裝廣告

回帶180615 Arin

最後果張有幾分似沙沙

拍到Arin得16 17歲咁 好可愛

少女的世界 Arin花絮 中字

最近search下IG先知原來每次出碟都有polaroid set買 以為間唔中先出 btw見到樓主套日本出道小卡好靚原來樓主大神黎

喺邊買

SKETCHBOOK EP14 中字

團站Youtube中字

玄司機受到多番質疑

睇左少少都覺得好正

今次回歸Sketchbook有一半都係影Mimi Jiho相親相愛

另一半就係影暴走咗既binnie

相愛相殺準確啲

單方面殺點叫相

佢想殺但殺唔到

Binnie solo OST will release today at 6pm KST

明明就係一個願打一個願挨

Mimi

米明明睇落似運動好勁
點知私底下咁軟妹feel

留意返 呢個Mimi同跳 Checkmate / Destiny 係同一個人

啱啱睇到Twilight 首歌真係好聽 加上呼呼又發功
竟然兩次第一真係估佢唔到 仲有沙沙段smooth criminal真係實至名歸 睇到勁激動
定同勝講野又大方得體 成班都好有自己想法 睇完好難唔飯
不過中間真係好多傷兵 成日唔齊人

勁靚呢個look心空

我都係因為QD入坑

邊邊唱首歌

把聲似waffle姐係點
人間waffle裵洧彬

邊網劇第一集中字

第一張第一眼以為係17年嘅沙沙

快到咁

Home tour

Live Solo OST

下

Vlive呀

呢首喎

主唱Binnie

唔係唱咗一段仔咩？

可能miss左

聽krystal都覺邊邊唱假音有進步, 今日聽埋live唱flower tea, 睇嚟進步幅度好大

練咗咁耐好難唔進步嘅
Bin嘅line都比一開始多咗

眼鏡米邊
Mimi染返做呢個色啦？

之前好似見過幾張金髮相 入面指甲油好似都係黑色

姐係舊相 ？
但金美賢呢個look真係靚爆

因為紫毛個陣都係黑色指甲油 所以我都分唔到

當然唔少得深夜食播片

Checkmate

食野片真係好多人睇
自己D練習片 COVER片 BEHIND片反而冇咩人睇

食親都30萬view 起跳

易入口嘛 啲人可能都想八卦下女團點解會食到咁多野
佢食食下雪糕打boxing個樣 笑死我

痴線
下下深夜po
係咪想令人食宵夜無咁大罪惡感

佢咁食法真係好懷疑點解佢冇肥到

Mimi又開po

想瞓個陣又有V
又唔洗瞓了

MIMI個開頭係刷牙ASMR

Jiho唔開深夜v啦

好符合佢風格

Mimi成日咁夜瞓

次次都朝早先睇到開live 又miss

Community仲係死緊ser

間唔中都會死

upgrade左

勝勝次次完v都講一次

我次次聽都覺得好warm有時佢講埋수고했어好healing

暖女勝勝

男人死開D啦

第二集咋喎 咁快

團站youtube中字

尋晚VLive Miracle已經問定有無bobo

覺得定定係因為mimi個youtube channel 超越左佢先搬出去認真搞自己個channel..

community整返好想問下有冇드루와中字

痴線架

真係好可愛

果然係Liar

就黎生日就放過佢啦

佢講咩我都照單全收架啦 太愛了

香港有無cafe有OMG搞生日應援？

我乂園生日快樂

Arin啊 生日快樂

我們家長唔大嘅Arin生日快樂

Arin生日粗卡

乂園生日粗卡

最緊要健健康康

Arin生日快樂

應該無

上年Tom &tom coffee有

崔arin 生日粗卡

200615 來吧 EP03 中字
59:15-69:10 OMG

港女生日粗卡

빈린

團寵就係團寵
個個都出圖

Miracle + OMG = Arin's Dad and Mum

團站youtube中字 第二集

唔知Arin聽日有無機會開個生日V呢

上年Arin全年最正既呢個上班路 記到今日 Arin生日粗卡

BTW
Piano Version Bungee 又幾正

生日快樂呢份自信令佢更有魅力

arin生日快樂今年繼續開心做團寵

仗住自己係團寵 越黎越厚臉皮

懷疑佢私底下應該仲厚面皮

厚面皮一刻後就尷尬大笑

懷疑佢咁厚面皮係俾成班Arin mom寵出嚟

以前怕醜啲架

叉園生日快樂

阿rin尼生日快樂

順便幫師弟今晚集下氣

應該調返轉
之前就係太寵先怕怕羞羞
依家多左個人Job 佢先放左

今次comeback進步咗好多
又識唱歌綜藝又有反應

啲數學仲係有待改善

Arin Vlog - Arin Day

想瘋狂對話了

岩岩番睇左mafia game直播 jiho連糖紙都幫佢搣埋
真係寵到佢變左bb

已經睇完兩集 不得了 果種含羞答答 睇到有d心動同心跳加速

新野

聽返啲舊專發覺stupid in love依首真係好神

呢2日聽返ONF啲歌都真係幾唔錯

ARIN多圖

Oh My Girl's new milestones in the charts:
• Dolphin joins Nonstop in the FLO chart top 5 and Gaon Digital chart top 10 on its 7th week
• Nonstop is the fastest 2020 idol group song to reach 200M Gaon points
• Dolphin is the 1st 2020 girl group b-side to reach 100M Gaon points

"Nonstop" by @8_OHMYGIRL (7 weeks) is now the fastest song by an Idol Group to surpass 200 million digital points on Gaon in 2020, surpassing "ON" by @BTS_twt (10 weeks).

.@8_OHMYGIRL becomes the only girlgroup since Flo creation to have 2 songs from the same album on Top 5 simultaneously.

今次音源係咪食咗藥

得閒如果今晚冇其他野做可以睇師弟RTK決賽直播 一樣係7點開波
單計決賽分數第一名, 同全節目總分第一名都可以晉Kingdom
希望可以有機會
雖然就算上到Kingdom都應該人氣比其他隊遠拋

直播LINK

WM今次都好努力嘅
大大小小嘅綜藝 團綜
拍下Sweet Dreams MV
Dolphin Special Clip
加埋Arin網劇
打歌後繼續出good girl同Binnie網劇

真心啲嘢要認真追的話我仲未追得哂

音源今次應該賺唔少

一齊支持師弟

支持睇緊直播

養家了

感覺師弟好似機會不大
人氣感覺上輸太多
希望我錯

覺得今次個stage比起前幾次無咁有驚喜

我都覺, 今次個人覺得PTG表現得最好
最後得一隊晉級
應該8成TBZ 2成ONF了

同Queendom一樣勁廣告Time

同師姐一樣2位

完全係OMG個劇本

公佈完音源果陣輸成萬分都走遠了

我覺得嗰陣第二已經好叻
同第一有人氣差距 同埋音源都唔夠打

邊, 勝, Mim 都睇 家族愛

師弟有啲可惜不過都叫做多左好多人識 第2位都已經好勁

下次回歸都OMG劇本

校服呼正到。。。

咩style黎

靚到pk日常沉迷於呼呼美貌

而家對整野食咁有興趣

呢兩個人會唔會太好笑 笑到癲

MimPD YooA Eight 拍攝花絮中字

勝勝好cute

Nonstop仲有第3

唔知要講幾多次 但Dolphin真係痴撚線 b-side

一睇完個stage已經覺得唔夠好啦 好似差咁d野 感覺同123Round比 今次反而最差 太少道具同舞台效果啦 Final嚟講真係普通左d 我真心好奇 佢哋覺得咁嘅程度贏到?

Guerilla都係咁 WM玩兩個stage就無錢

Guerilla stage我覺得得wo 完全冇果種比之前嘅舞台遜色嘅感覺
Onf今次有 可能冇左重新編曲呢個驚喜 同埋rtk其他隊都好注重performance

我覺得final鬥人氣實輸, wm都計到, 所以queen dom同rtk final都只係量力而為, 無謂落重本, 反正透過呢個節目想得到嘅關注度都已實現了

Guerilla首歌同埋歌詞好掂 完全係佢地成個節目個寫照 好感人
佢地不嬲舞台道具嗰啲唔會太多 但個氛圍都表達得好好 同埋我覺得呢場主唱line副歌真係carry 唱得好有感情

話說 我想睇嘅最終分數又係冇

牙定個fd邊個黎

沙沙真係好qute

但佢兩個應該好大壓力 啲高音位佢兩個唱哂咁濟 仲要次次都咁高音 咁大壓力都carry得咁好 又要表白雙主唱
真係好鍾意Guerilla 好有破釜沉舟既感覺 真係好岩佢地

一個歌手黎

破釜沉舟講得好好
仲有邊個高音都好驚人
Queendom全部歌都好中意

來吧 58:42到 中字 唔記得有冇人貼過
喺車唱歌拎錢個綜 好嘈好正呀

好短但好好笑
50萬都唔錯

除四 一人都係800幾蚊到但開心到咁
好奇佢哋分成有幾多

最尾話捐番哂出去 不過呢班女真係無聊到收5蚊都已經會好開心

03：00 世一歌曲 + 世一編舞

你終於睇哂qd早幾日見你先話睇到destiny

想像到邊邊當時心情

早幾日通頂睇晒 好正

跟住有咩想睇？

中字

補緊舊綜藝 團綜應該睇晒
應該有排睇 仲未計MimPD嗰啲

咁快嘅

團綜好少唔夠喉

幾時出遠征隊2

條片臨尾仲要bin多次c

牙定係咪搬左出黎住好悶 呢幾日咁多ig post

每次睇佢地心不甘情不願跳BAM個下最正

仲要越黎越上
真心WM應該考慮拍番個真MV比Dolphin

那有錢

宜家個後製mv都幾得意啊 咁多behind footages
寧願佢地啲錢留返下次/分紅比佢地仲好

見到RTK決賽師弟好多彈幕都係咁話WM真係窮
個舞台好窮 成個STAGE最貴道具係個箱

孝定 老古董直播 睇左未 強烈推介
啱啱重睇完 全程都笑到合唔埋口

做plank比人整古輸左又喊
打工又一陣老屎忽味傳出黎 笑死我

買車果到個反應我覺得合理 真係玩得有d大
搭車果段開始真係有d煩 但其餘好多時間都好可愛 睇到佢份人正直 好有正能量又為member好

Btw Yooa上節目個look

Oh my pick Ep12 中字 (Feat.李世石)
其他好多仲未有字幕

買車個到我都覺得ok 但佢語重心長個樣 仲有勝沙聽佢講道理個樣 笑死

ig有無啲oh my girl嘅page可以follow😭好似好少咁

Omg8_hk

有save低 陣間睇

星期六節目出完bungee首歌做題目
即刻又上naver search榜

原來係Bungee 以為食住個勢會用Dolphin

驚人的星期六 用親idol歌好似 幾乎都會上熱搜
不過我覺得唔識韓文睇果個節目好悶

比公眾認識多幾首歌都好

因為大家都search黎睇歌詞

定vlive

花茶 Live

牙定真係好sweet

好好聽

最近補番 你講起YooA 唔知大家有無睇過佢去樂天世界玩鬼屋 幾好睇 有上下part

Binnie喺套劇含羞答答個樣

好有青春嘅味道

播左幾多集？

好似兩集 之前望到好似逢二三出 唔肯定

等左好耐終於有中字 要挽game拎模型屋入面啲傢私😂不過仲有下集未出中字

又v

岩岩想訓又開深夜radio

見到voice only真係ip都唔使check

終於夜訓聽到一次live

19年 愛的郵筒 成員互相寫信 見到都有新飯 唔知睇左未
搭單問其實呢個環節做左幾多年

以前要

save低咗 呢個up有好多野睇

一年
以往每年有唔同主題既生日系列活動
哩一年係愛的郵筒

一年

得Arin有個VLog

17 18年係咩?

其實都係生日vlive 通常有D mission跟住member先送禮物咁

例如哩D

WM鬼屋mission

睇番Jiho 6月Vlive中字話要練習先醒起二期FM Replay仲未放番出黎 幾時先有得再睇

好可愛

我仲未睇過淨係睇左少少啲人leaked

+1
等緊三期

新飯留名初步觀察佢地就係差大波一個都冇

又係呢張圖出馬嘅時候

多負皮到洗唔洗咁嬲冇波係事實
最中意arin>yooa>binnie其他都ok
D歌又真心高質好聽closer secret garden ssfwl bungee nonstop係咁loop
唔係聽開kpop都覺好聽既

Yooa出演個套食糧日記好唔好睇

有中字嘅資源又已經追哂

呢套我都未補返淨係睇左cut
反而最近得閒啲就考古返以前啲vlive(大工程)

本po第三次出現

Arin尼又冧莊

全團都30名內

唔錯嘅 有yooa追星片段 仲可以睇下啲可愛雞仔bb 幾療癒

不過成個綜藝既結局就真係.....應該之後都無開第二季

淨係睇Yooa係正嘅
但套嘢真係不了 好失望
個節目由珍惜食物變咗做探討食唔食動物...
中間又加插啲人辯論 又要搵專家解釋...
最後個結尾同帶出嚟信息都爛尾埋

咁多真愛追晒啲綜藝

Random嘅推介 又幾好睇

而家要搵中定英都易咗好多

終於搵到張圖出處

我開住B站字幕睇就算悶都有彈幕睇下
其實有兩集無YooA 好似果陣有行程
或者淨係睇孝定黎玩個集都幾好

Junsun

好似見過彈幕啲人話呢套野後來有啲爭議性
所以都仲未完整咁睇 淨係睇左佢地幾個guest上去個集定唔知cut

做咗一兩集韓國個邊真係好大爭議
感覺節目組要係咁搵專家同觀眾解釋
我都係咁飛嚟睇

笑到傻 成人豆
依家先知有變態95s呢樣野

但係個爭議係咩明明感覺上只係好似家族誕生2個種田園綜藝咁(暴露年齡)

播左第一集已經有動物權益組織叫停播 話節目無當雞係一種有感情既生命而係一種食材

乜咁尷尬返去補返先
咁多節目都煮野食 叢林個啲都係咁 點解呢個節目會比人鬧

其實好快追哂
我都係星期六日拎幾個鐘睇
一個月多啲就追哂

好多都好短下

Arin有個人綜藝上 心酸旅行
第一次上無劇本既個人綜藝 乂園真係大個女啦

究竟佢係guest定固定

應該Guest？
應該無咁多時間周圍去

我都想同乂園去旅行

上次睇勝勝去，都唔錯

原來勝有上過又多樣野要補

勝份量唔算多，不過都值得睇嘅
期待Arin全程海豚音攻擊

我睇完個post第一下反應都係崔乂園大個女啦同埋成功啦
最近好多第一位 熱搜同品牌 我都有種arin成功啦既感覺

無計錯的話下年就傾新約？

傾得咁開心做咩又講呢個話題

因為我覺得續硬

3村姑

勝vlive

佢地三個又醉左

宿舍聚會

邊high到撞到個頭 笑到癲
好彩冇事

大力到

好大聲

團欺一日會面對幾多次成員無食藥嘅情況

集體未食藥邊邊尤其嚴重

邊尼好執著有冇睇佢套劇

靠住出cheat 用2首歌計分 melon儲夠600分了

個置頂一入黎呢到咩資料都未睇到就已經見到個個gif

新飯最重要就係要知呢樣野
諗緊一係呢張Gif 一係沒有甚麼好看的.jpg
但嗰張圖出現率好高 應該唔使置頂住

沒有甚麼好看的.jpg可以放埋

幫下巴打手置頂

you are so helpful最基本認知黎

見到佢地咁開心都自然跟埋一齊開心
真係好有感染力

你班pk

沙沙開心舞好可愛

Btw師弟出左佢地rtk首歌嘅片
幾好 但睇到我暈暈地

張GIF你整 冤有頭債有主呀

勝勝依家先知

因為簡介宜家有d舊，大家覺得有咩成員資訊想更新/新片取代宜家舊果D都可以講下

佢一deep talk又喊

講咩講到喊?

大家comment同佢講左MMA(?)本賞夠分入圍
同埋佢睇左好耐comment 有啲飯同佢道歉咁遲先比到佢地 勝睇睇下講講下就喊左

WM由師兄B1A4到師弟ONF都係大器晚成
我又唔介意一步一步成長 毎首歌隔一排都會重複拎出黎聽 總比只好一首歌 得閒仲可以換下黎聽

仲有 課10隻就入到fan sign一定好過課50隻都入唔到

屌...

supporting materials

ONF還好啦 都未到三年 非三大出身同三大出身真係兩個世界嚟 近年男團市場仲要俾壟斷得咁緊要 下次cb真係好關鍵 希望隻歌好d

想知有無人會買24號Kcon睇?

vlive 13:39 我連續replay廿次都笑死 如果冇流血算佢好彩 真係好大力仲要撞後腦 其實好危險

下一次CB一定要好
好的話最差往後日子都可以係中游位置
差的話就。。。。。。

不過有危就有機嘅
雖則壟斷但斷層好大
把握到一次就

希望wm捉得實呢個機會比班女繼續衝 雖然唔忍心佢地攰到仆街

我仲等緊幾時可以再睇到Guerilla嘅stage 唔計自己concert 點睇有冇機

一年兩次cb 得閒開下con都夠皮

我都係最想睇齊人既VLIVE或者團綜
比起舞台 更最想睇佢地D互動
當然有舞台有神曲都正
名氣大左就代表有電視台幫佢地拍團綜機會更大

好想實現到乂園講想係大場開con既夢想

Destiny都想睇

Destiny個dancebreak

有冇米粒克知kcon點玩法？

唔知幾時先可以有offline con睇

團綜集氣區

應該係比150蚊去mnet yt join KCON:TACT 就可以睇哂咁多日既kcon

琴日live有人問勝有無機會有Guerilla stage
佢好似話有機會 點都好 起碼佢地已經知道大家想睇

今晚又有清澀Bin睇

Guerilla都叫自己歌
Destiny真係好難啦

Destiny差個全體直拍就完美

要課金但係唔知D時間表點睇

聽日就係?

係

係咪要用youtube課金

課金後可否睇返昨日師弟嘅表演?

由於巴打你個問題問得實在太好 我即刻課咗金試
結果係哩一刻搵唔到有任何kcon既stage既片

多謝巴打貢獻

我都係近排去開下師弟個vlive channel, 見到有fans話可以用seezn課金睇, 不過係兩日前, 當時師弟未出場

Elle 7月號 勁靚

寫生簿第2季EP15 NONSTOP第三週音放花絮

定叫人唔好慳200won投票 笑死

Binnie成日飲唔到想飲既野

原來佢地都會自己做票

我個part都笑死 仲有路過係後面話咩竟然連續2週一位

台下嘅Mimi好得意好搞笑

金美賢真係好QQ
台上미미 台下므므

有冇人知49秒左右係出至邊度？

46秒

沙沙綜藝 偶像電視劇工作團 個套劇
唔知你係咪講緊呢個shot

Thanks巴打
搵下先

上次雙11碌落床都笑足半年, 今次仲要撼頭埋床

未睇 有冇link/時間

你個名

跌落床出處係邊度？之前睇段係台灣(?)酒店開嘅live都無，定係另一段？

係台灣酒店呀無錯 睇多次

44:06

永痛族族長

B站仲要有中字當初就係睇呢段

仲要卡住盤骨要叫勝拉佢上返黎

想問下有無巴絲知道今日幾點出kcon

gg 又一個

自，好似唔係binnie黎

好撚敏感

對wm冇信心了

啱啱見到屌咗出聲 扮thumbnail咁過份
好彩好似唔係邊尼
李元敏

佢識玩丫，吸到人睇完屌

官方好似無出時間表
一齊9點開始等就啱

9點韓國時間？佢啲資訊好難搵好亂
好sad今晚唔得閒睇

2200KST開始
唔知係咪我問題 mnet個時間表覺得睇完都唔會明佢寫乜

琴日搵左好耐官方ig都無咩資訊 大部分都係啲宣傳但睇佢呢個ttb應該係2200開始然後run落去
anyways 唔該哂了巴

如果今晚九點都可以睇下..

好大條海豚

等bilibili

最中意Smooth Criminal
真係型到癲

Jiho個頭好可愛

心心無CUT好

幾時到OMG

沙沙啦

可能睇成晚都仲係男人

重有BVNDIT同Natty得OMG一隊前輩

TOO居然表演RTK時唱嘅hard carry, 咁oh my girl有冇機會表演destiny呢?

真係有Guerrilla???

係嘅話150蚊真係抵俾..
不過我覺得炆啲

有Guerilla都收貨啦

Take..Take My Money

真係呀 黑衫 仲有嗰個頭飾

咁快完左，想睇多次

就到啦

meet & greet

聽日係咪會有recap?

乂園依家得番咁瘦呀

想問而家課150仲有咩睇

定已經太遲

應該得返nonstop 算啦

仲有重播

所以而家課 其實無蝕??

睇你覺得睇重播值唔值

到啦

今日呼呼好靚痴線 雖然佢日日都靚 但今日真係好靚

佢今次cb真係巔峰 應該係因為有抖夠
睇啲cb綜藝睇到佢真係好靚 啲member都係咁讚佢

睇埋佢今次回歸d Vlive直播 真係狀態唔錯越睇越鍾意

沙沙今日紥馬尾都靚啦

150蚊你拎去啦

點會今次係巔峰

新飯角度 我睇得最多係近期嘅野
咁應該係幾時

睇完覺得150都值嘅，有啲新意

agree高馬尾沙

想知+1
俾大家講到我好想課

個人覺得第五季節個個都好仙，可能因為concept

ssfwl嘅乂園我覺得真係冇得輸 黑長直加ending妖精

今日呼同沙沙都好靚 勝好Cute

完全miss哂

個個都勁靚

好想現場睇

佢場野分幾part又呢d時間我先無課到咋

我都冇課

睇相都睇到好想睇真。韓場/港場

即課咗

我沙嗰兩撮頭髮 少癲

睇到你個timetable課咗
但係而家係過咗定點
全部都係仔嚟

想問我iPhone錄screen錄咗 會唔會有人想要埋

啱啱完左Guerilla 個時表你當接近時間睇

打算今晚錄聽日慢慢睇

如果有當然非常感謝巴打啦睇多幾次都得

唔急都可以之後慢慢睇嘅

天使

Krystal真係好好聽
有種OST feel

【兩站聯合】200624《SOMETOON》 EP.04 面對 氣氛.突然.kiss 的方法

究竟舊磚頭係邊個

我沙世最可

呼呼真係好瘦

想佢食返多啲野

佢成日上節目都唔食野 5週年vlive又無食蛋糕

睇舊片以前明明成日開吃放live

Guerilla

Jiho幫成員按摩

世界變

點解會知有活動

紫浩

點解可以一日靚過一日

第三張好靚

睇多次其他人反應再講

乂園細佬會唔會勤力咗啲

最後係咪成支酒飲哂？

Jiho上次Fanmeeting後個v eng sub

酒鬼定

fan meeting 多圖

Bilibili白羊已經有尋日啲stage

長腿

sometoon第2集扮狗叫果道好搞笑

一個人住都咁chill

呢套野真係睇到起雞皮
但會全程姨母笑

網戀同現實戀夾埋算唔算三角戀緊？

邊個人設完全係漫畫入面咁 現實唔會有
定套野根本係漫改

係漫畫黎呀

就係一個人住先chill到 可能

一個人住之後日日都有新片出

OK啦
又唔係40+分鐘連續吃放

啲彈幕就這兩個男的在一起吧

套劇節奏咁快嘅

完美結局

網劇應該短啲

仲短過Arin嗰套

200625 仁川機場公演

18年嘅stage依家up

4K側面版

原來公演黎

側面睇幾新鮮 見到佢地成日對視笑
同埋側顏呼真係一絕

一貫放工型女團

不加班女團

「encore encore!」
「收工啦收工啦 byebye!」

金美賢內心: 都唱咗5首啦夠晒皮啦

嗌緊encore既同時放工擔當金祉呼已經行緊落舞台

出完show要返歸拍吃放

好期待今日個音銀上半年結算特輯

牛仔

暈了暈了

出左啦

見到twitter了

每日都要感嘆一次金祉呼真係好靚

大門面每日美貌都在進步

2:49有Dolphin

如果係著呼mv開槍嗰套就好了 型到癲

本身首歌就有d似平時iu D歌

Dolphin要超越nonstop了

IU讚IU讚

把聲好夾
要溶化了

嘩IU 唱DOLPHIN

真係好難以置信 同Hani一樣OMG狂粉

hani 係arin 粉咋

Hani 係 BB Arin 痴漢飯

痴線
型到

我幾中意勝勝呢啲style QD既twilight殺左我好多次

唔知佢地仲有冇傾計約出街呢

痴線
IU係IG再補多個post

keep住增張CLS
有首b-side好歌真好

又黎邊x邊

iu唱果幾首上哂實搜

見melon升得唔夠高

97 line

好鍾意睇佢吃放
食野個陣個樣好認真 食完好食又會好多動作 手舞足蹈
明明佢唔係想搞笑但我睇到狂笑諗起ilogU邊邊話佢係天生搞笑

勝熙牙定話佢地係後天努力型

TWICE

佢語氣已經自帶搞笑 有加成

阿燕今日都帶左櫻花去OMG休息室見Arin 今日MuBank特輯其實係大型交友聚會

勝同定嘅鳩up能力係高過其他人好多嘅

沙沙獨自望另一個鏡頭

睇ilogu Arin真係越黎越似勝勝

朝聖arin

放埋相出黎 Arin成個unnie咁

係sakura追星呀嘛係咪

Sakurarin

搵番3年前合照

咁樣ARIN有D 似UNNIE

有陰黑裙低馬尾沙 vs 冇陰白裙高馬尾沙
你揀邊個

以前自己追星仲係咁同人影相 依家大左就擺哂前輩pose

係咪得我仲係唔慣隊霉團突然做咗人前輩
今日應該要係Arin跑去搵櫻花/跑去搵Twice影相先啱

明明Arin細佢一年

個感覺好奇怪

小朋友才做選擇

櫻花又追星成功仲要有牙燕拉紅線 贏哂

omg好多fd子

話哂都前輩團調返轉都正常
雖然宜家twice好似都唔再飯OMG

追idol無分身份地位年紀嘅
人人平等

想問下大家點睇Twitter上面嘈到拆天，話因為Kcon Guerilla個舞台Yooa同MiMi額頭上嘅頭飾所以到人話佢地種族歧視同文化挪用呢件事？

其實我都唔係好明，即係只可以著韓國本土文化嘅衫？

汪汪汪

btw 嗰個好似唔係佢 呢個係包租公黎

再睇都係笑到癲 得呢段有中字

對我黎講 如果真係有當地人覺得受歧視而公開出聲話有問題 我就認為WM有責任 甚至應該出黎道歉
重點係一班唔知邊到黎既"FANS"帶風向我就一笑置之

再講 D頭飾同“種族歧視”好似有D出入 隻舞dis/
排斥/諷刺/影射任何一樣野都無，我只可以話我唔係果個種族我唔敢講歧視咗喺邊到

可愛死

今日牛仔裝正到

事實係呢個世界太多呢啲腦殘左膠 只不過係我哋呢排“紅咗啲”先有人去攻擊我哋 成個舞台完全冇提及過風格 一切都係佢哋對號入座覺得有影射 種族歧視同文化挪用呢啲term已經俾佢哋用到濫晒 而家佢哋喺我眼中只係他國嘅小粉紅 建議大家唔好理佢哋 過一排佢哋見冇人理就會死心架啦

永痛系列代表作

cls dolphin 13:00 KST實時10位

2首都仲係榜上都癲

會唔會有過頭嘅一刻呢

bugs已經過左幾次個人鍾意nonstop多啲，日日都聽一次

IU真係全韓國最紅

我尋日開緊工諗起都笑咗出嚟

SSFWL之後我張song list OMG 佔據咗一半

紅左咁快有中字好幸福

全套好似都係未有 不過b站多咗好多人整中字 要等下

本身想睇下D舊vlive Jiho點樣寵Arin
睇到17:15就又諗起Arin套劇

一放假又到考古既時間
睇緊binrin 1111台灣live
又黎重溫永痛彬跌落床

天生搞笑金美賢

第3，4張

今日音中又有師弟new world stage, 加埋拍performance mv, 短短10日已經表演咗4次新歌, 點解guerilla自10月尾第1次表演後, 如果唔計1月日本演唱會, 要等到今個月kcon先有第2次表演

11月中飛台灣、1月頭日專回歸，加上Bungee、Queendom之後Jiho同Binnie應該連半條命都無(以公演缺席/日專回歸活動member一日少過一日估計)，或者當時無咁既狀態去表演
BTW 純粹係估下

邊果陣係做咩? 身體唔好?

主要係佢地太攰？ 我睇返覺得上年真係殺人行程
Queendom待機室呼邊兩個成日唔喺度

好似感冒定頭痛 缺席左兩日

其實佢地出道以黎都冇乜停過 除左二姐休息嗰陣大家一齊等左大半年 嗰段時間都算係最長既空白

所以17年得1次cb
btw 其實二姐係咩事 新飯唔知

Queendom twilight果期唔舒服、日本活動都好似缺席咗幾日

16年半年內3次CB都可以列入女團史上最攰行程之一

16年厭食症

呢三個字好有重量 個陣佢地一定好唔開心

寫生簿最後一星期活動英字
中字未出食住英字先

原來ohmysubs都有出, oh my subs應該會好睇D

SSFWL初大碟首首歌都超正 第一次成隻碟一直聽係無一首會skip可以飛

同埋自從Secret Garden之後收錄曲既質素真係升級左好多 今次Dolphin好意外點解IU會咁鍾意 依家聽完IU唱acoustic version咁夾佢把聲唱到好似自己歌咁就開始明 因為韓國一定無其他女團會玩呢種風格 好多女團收錄曲其實互換俾其他團唱都無違和感 但係Dolphin一定得OMG先會唱 Sixteen第一次聽我都係聽到O左嘴 除左OMG之外無人會唱呢首歌 真係"得OMG先唱到既風格" WM一直搵鬼佬幫OMG作曲作左咁多非主流又好聽既歌真係又大膽又高質

Sixteen真心高質 加埋隻舞 係omg先唱到首歌精髓

你令我諗起Form of Therapy聽SSFWL Full album

私心推介比其他未睇過Form of Therapy/未聽過ssfwl full album既巴打睇下, 可能會有一種另類既得著
唔鍾意睇reaction既就無視佢

佢地啲bside真係好好聽 應該係唯一我真心鍾意全專聽既團 最鍾意remember me全專
雖然係mini 但每首都勁好聽
真係除咗佢地應該無乜團會唱sixteen同dolphin 大多數團都已經行哂girl crush

岩岩考古先發現mimi remember me仆親所以花名叫做므므 笑左好耐
old news is so interesting

呢個我知 但想知佢喺邊仆親

我睇完你個po都諗咗幾秒先識笑

1:19

經典

原來呢個stage有直拍 好似第一次睇

我聽佢地live都諗左幾秒 一get到之後笑左好耐好形象化

呢個好笑😂😂😂😂係要get幾秒先明

激動得滯用左emoji

點樣可以軟到連fans都可以恰佢幫佢改花名
正常反應應該係心痛 므므真係好得人中意

見到沙沙嚇咗一跳 但byb喺度笑

一兩個月前比fans氹佢heart公約紥孖辮個vlive
所有人啲comment都係整鬼佢

完咗之後勝勝笑到拍曬手

一埋Centre位就黎個瞓身演出

真係會畀全隊講一世

唔計日本演唱會, 只在mnet表演過, 希望唔係版權問題就好

又深宵V

想問下有幾多人知呢件事：

官方定自製黎 ##

睇多次支持官方翻譯

Dolphin Melon日榜一野升左6位 依家日榜入左前十名

會唔會過多個月到Nonstop落左去Dolphin都仲係上面

癲左 出左2個月首bside仲同主打長掛音源榜

仲記得當年音榜係要由下向上搵首歌係邊既日子
估唔到有一日竟然可以打開個榜就見到首歌

仲要有兩首

啱啱down左隻app真係得

wm d錢用哂喺無人知既地方到

實測左

平時打歌舞台服慳D錢用哂係呢到

咩app

ivive

wm可唔可以唔好搞咁多無謂野 可唔可以快啲出fan meeting比我買
TAKE ME MONEY

Nonstop出日文版

型爆沙沙 好型呀

Dolphin對比起平日實時榜哩個鐘數應該係超級大躍進

Nonstop睇黎今日會俾Dolphin過

the Japanese version of NONSTOP will be release today. In addition, two new summer songs will be released on July 27 and August 24, respectively
下兩個月都有新歌聽

開心

兩首新歌係日文定韓文唔通8-9月又玩repackage

其他韓版歌改日版我多數都聽唔慣 齋出日版好似eternally就幾正

就黎爆Po即係就黎有新Template？

未有

我愛沙沙

Miracles 早晨

救命

8頭身

Arin呢個樣好成熟

大個女了

多圖

沙勝做咩係廁所

MC勝